屌你老母啲死獌狗見藍衫就認老豆

25

快撚啲完場比返塊遮醜布啲獌狗仔啦